你講我畫

如題 亂畫

比幅圖我照畫都得 龜速

my name

六九

幫我畫nba球員 Dwayne wade

三上悠亞

畫我個名

一隻八哥同傻鴨攬埋一嚿

畫眉

煲呔喺入面同獄友踢波

落街食完飯再畫

我

我個名

噴火龍

六狗
唔好打面

大波姐姐

係咪佢

純情小鋼炮

虐殺支那蝗蟲